愛回家套野真係越黎越on9

尋晚就出現廢佬垃圾思想 今日就出現班廢中 cheap精貪小便宜 做得過哂火 好多野都好似專登誇大黎做

肥皂劇將現實誇大好正常
就算外國都會
係tvb拍得柒咗少少

我覺得班演員做得好
但啲劇情有時柒到唔敢睇

其實我覺得愛回家已經算係
依家tvb最好睇既劇

輕輕鬆鬆onon99又1集
認真拍個d反而膠